防暴警裝備解構 橡膠子彈射程50米

據了解，一隊警方防暴隊以4排警員組成，基本所有警員都會配備點38口徑手槍及胡椒噴霧，

第一排警員會手持警棍及盾牌，
第二排警員會配備CS催淚彈，
當中又分為手擲式及槍發式(警員俗稱為「大口槍」)，手擲式可釋放較多氣體，槍發式由法德魯寸半口徑大口槍發射，有效射程為50至75米。

第三排防暴警配備橡膠子彈，內含3粒橡膠彈頭，射程為40至50米，以法德魯槍發射。

至於最後一排的防暴警員，則會配備M870雷鳴燈霰彈槍以及AR-15自動步槍。

依家啊豬啊狗都揸得到支搶